不知重度精神病個d全部處死，唔好哂錢

勞民傷財

d家屬都可能想佢地死！

優生學

咁樓豬就係第一個處死既人

我是從人性角度出發

咁48歲以上破產都要啦

不嬲白卡狗都應該死